晚上10時 15歲少年時代廣場 6樓越欄河墮下亡

銅鑼灣時代廣場，晚上10時許，一名15歲外籍少年從6樓從高處墮下，直墮一樓平台，面朝地毫無反應，有保安聞巨響發現少年吐血昏迷，立即報警，救護員到場將少年送院搶救後證實不治，警方初步事件無可疑，死因有待驗屍確認。有目擊事件的巿民稱，該名少年揹有背包，他自殺前將背包放下，再將身份證放入背包後，跨欄一躍而下。

時代廣場早年曾發生多次有人跨過欄杆自殺事件，最近一宗為今年1月，一名64歲男子於時代廣場6樓跨過玻璃圍欄一躍而下，飛墮商場2樓大堂地面不治。商場為防自殺事件再度發生，2004年開始將6至8樓原本1.1米高的欄杆，加高至1.8米，一般成年人難以攀越。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

跳樓熱點

外籍少年

少年時代

中央圖書館同時代廣場加埋有幾多人跳樓……

奶波魔係咪24小時mon住連登

689又害死人

rip

香港真令人心死

香港真令人心死[/quote]
人地係外藉人士喎

你真係好正

又黎

屌咪撚quote條煩膠啦

外咩籍
有身份證
係咪南亞裔[/quote]
白人
家庭問題
利申：有朋友識佢
今日同個朋友出街
我朋友知個男仔自殺之後係咁喊

原來真係會死
有時覺得商場無咁易死
試過FF荷里活3樓跳，但唔係想死

煩膠痴線佬都有人吹奏

其實好奇怪點解成日稱呼非華人做外籍人士
人地好多都土生土長
有香港身分證
唔好見人係白人定南亞就當做外國人
應該叫xx裔
Nationality同Race係兩回事
好多香港人都冇呢種意識

兩單都6樓？搵替身

原來身邊有人識佢。。。好似好近。小朋友rip